台灣嘅性教育書

上萬隻精子

有咩問題?

得一萬隻精子，條仔可以界定為不育

圖文並茂
難怪台灣咁多風化案

非常舒服

仲要寫非常舒服，美妙感覺

香港要快啲引入

台灣

成班處男

條仔係台仔size，差成吋先頂到條女子宮頸

睇到啲字再諗起台妹就扯左
非常舒服

爽

點解生仔講到咁偉大

扑野反而講到咁不潔邪惡?

香港啲性教育咪仲落後

雖然係事實客觀陳述 但係咁講會唔會令到啲青少年好奇而去嘗試呢

Hypocrisy.